真心一問 乜popo可以隨便入站圍捕架？

如題，今日佢地落站，圍捕一個揸住好多遮既男人！
我當堂嚇一跳！！！，啲popo個個舉住佢錄野！準備毆落去架啦！！！

我想問下呢個係popo有權？定係黨鐵同警黑三角合作黎？！？

佢地既專業判斷，即係我坐坐下車都有機會食放題！

長久唔掂喎咁樣！！！！！
求解決方案！！

勁推

求各位回復啊

長久唔係辦法喎

打撚死人都無事啦
啱啱黎香港市呀?

Fc 左啦？！太子果到？

推啊！

推啊

推啊？

比多啲人睇到！！！！！！

自推

佢地就係法律 軍政府全部自己人

推啊！！！！！！！

自己友，咁可以點？！？！？！？！拿遮都犯法

唔得掂喎